科大仔落堂後投放林鄭奶共照

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

痴撚線

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

CLS

講還講

科大

林生話你都無咁幫我奶過

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

想知prof有咩反應

幅圖真條好癲

癲

攻擊友軍眼睛

好想嘔啊

好不安 諗起呢個post

做得好
俾大家睇下佢奶共個衰樣

屌 慘過核彈
想割

講還講。。。

碼都冇打

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

割呀屌
睇完要洗眼

哇講還講...

即場嘔左

有無原圖link?

哇我屌你老母咩

心臟要強大先放到張圖係電話😂

bam

cls

奶緊乜

點解我仲會放大佢黎睇

重口味

痴鳩線

咁重口味

奶緊咩

共係咪狗屎眼？

好難睇清楚

上梗咩堂

Cls

科大仔以後會唔會不舉

不分化! 不督灰.. 不........不行了

原圖呢

我隻眼

有冇原圖想貼連儂牆

有冇勇士貼去佢FACEBOOK

又係UST南亞仔

張圖好噁心

要睇2girl 1 cup 練下

tk救命

有無方法Project去啲大廈到

安已不

屌..好素核突..痴撚線架

AV

想問下圖中係奶緊啲咩

我都想知

最癲系你

呢招未計到殺敵幾多，但肯定自損一萬先

推

反胃想嘔

殺友軍一千，傷敵零

真一大

我屌

狗屎眼

肯定可以喺Bio系以first hon畢業

有冇巴打同我一樣扯咗

WA..我屌
今次由鳩你
再POST 唔排除割

林奠

唔加慎入

奶得好！

仲返學
挑

唔錯,大學生應該咁樣

Airplay

肯定唔少手足被TK

pish

想知在場嘅prof同其他人咩反應

有無人睇完張圖急屎 (廁所中)
answer answer answer me!!

為左爭做一大，每間U可以做到幾盡

大佬標題加慎入啦集體中伏

袋底?

嘩屌

推到有高清圖

估袋底

唔開胃

隔住2個moon都想嘔

有冇大陸仔叫囂

乜撚野

咁樣？

好撚想嘔呀

呢啲就有圖

求原圖

割

咗包皮未？

講還講 南亞仔你唔好TK好喎

屌本身開電腦想打番個丁望到張圖即刻乜都缩番晒

改圖果個真係義士，以後仲可唔可以扯到ga

屌

係post可唔可以post d雅俗共賞既

wadiu

CLS好重口

求走林鄭原圖

不分化 不割.... 不 不了

唔知班上嘅NDS咩反應

唔係lin頭咩？

點解要有圖？

仆街 加個慎入好
不能只有我看到

好L癲

Ching

似狗嘅屎眼

唔好傷害我隻眼啦

係屎眼嚟

想嘔

洗眼

好癡線

好撚核突

warning先唔得既

想要原圖

可唔可以正經少少，現場d女同學同prof點諗，唔係想割，但真係損壞示威者形象

𠽌𠽌聲

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

洗唔洗咁激
UST!

好撚癲

唔完美，但可以接受，希望改進

係咪ust南亞仔？
想割！

prof就睇唔到
女同學就po ig story
利申在場

咁科大係咪要叫奶大啦

想要張原圖

個鬼妹ta西晒面

還眼呀，呢啲先有圖

屌 我睇左d咩

宜呢就高清大圖冇格

死撚開啦道德撚

咁重口味仲要大mon x3

講還講呀大佬

呢啲就無碼高清

另類勇武

屌你老味 一係唔玩 一玩就玩到咁大

嘩
播黑犬打人片仲正喎

下次加返慎入得唔得

屌呢啲post就一定有圖

科大仔好拎癲

作嘔呀

癲嫁

奶共奶共奶共

科大仔+1分

我冇野講

下次加返慎入

無眼睇

本來好肚餓, 依家想嘔!!!

屌 奶春袋都無睇呢樣相咁想割

CLS科大仔

仲想講睇錯林鄭奶照

呢d就有圖

屌你老婦

我相信唔係合成

有鳩 bam
想嘔

科大好波

Ed就就有圖

哇屌你老母

ust

好似唔止呢張

慎入呢

屌你好撚重口呀

好重口味
但c hing 好波

光環撚

林生叫你去食屎啦，自己個老婆出嚟遺害人間，條契弟無阻止不特止，聲都無出過，無撚用，

講還講 放咩相

好重口味

推到有原圖原片

女同學笑得好開心喎
prof就好似睇唔到咁

求編號

MY EYES!! MY EYES!!

推。

啲支那蝗有咩反應？

真一大

No.1 University in Hong Kong

講還講 咪撚放圖啦

Pushhh

Diu 要還我眼啦

Haha diu

專登放大睇真d，好噁心

BAM

好正

好撚不安呀 洗眼都搞唔掂
邊個仆街玩自殺式襲擊呀

唔⋯唔割！

勁呀

中伏

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

奶近乜？

apple好波

其實佢奶緊D乜撚嘢呢？睇得唔係咁清楚

其實奶緊乜

喺同popo毒龍鑽

狗尾來架 唔係袋底

佢奶緊咩

都唔洗咁重口味架

屌你

求防暴心理陰影

po主佢po相，係敵軍

我俾負皮

你地太過份啦！！污染左個mon同甘多位既眼睛😝

你對住張相望左幾耐？

屌以為奶袋底

怒求高清大圖

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

prof 咩反應

科大加一分

cut返好

sor, 好想割席.....想嘔

屌，好撚正

屌 冇寫慎入嘅

唔割

應該係 AirPlay 嚟

有片但唔po
自爆

要洗眼

屌好撚癲

Who?

[url]佢係LTJ?[/url]

OMG 好重口

Btw
兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

嘩屌！

自爆

頂 要洗眼
黑官還眼

請聽日放呢張

唔可以得我睇到

食屎啦太監林

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

屌
UST嘅同學辛苦曬，為港捐軀

反了反了

張相真係好痴線

你係咪想笑死我

好撚重口味

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

邊個ON9做架 TeamKill啦屌

即割

可否加慎入

痴撚線 香港一大

原本條av我睇過

林生出沒注意

好

同學

係咪lsk

thx brother

第一大 UST

有冇人同我一樣忍唔住放大嚟睇

集體轉gay
橫掂科大範圍無女

嘩屌

使唔使咁高度數先，個個screen都有

Apple好野！

科大加50分

Cls 好癲啊

good job

btw, 好撚嘔心張相

過關公安對策

Push

我想嘔呀.jpg

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好重口

手提projector

笑撚左

好不安

屌 食完飯想嘔